陳秋實：我和武漢人民共同進退

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

他一直在玩命。。。

Respect

人道主義？
共產黨有冇放過示威者呀？

佢係律師，都算幾勇敢

kol

Cls
直接搞鳩當權派嘅春袋

今天是大年三十，習近平上哪去了我管不着，但是我陳秋實來了。

勇敢唔係話佢錯
但都要睇下幫咩人啦
醫護係度喊到鬼殺咁嘈
周圍又有班撚屌玩口水播毒
最少留一個月 仲話要好返哂先走
望佢平平安安出返黎啦

究竟中国自由派呢一群人係抱住咩心態生存

習大大又屌 口交部都屌埋
秋實哥

明明係中國揭露真相係等於犯左滔天大罪，點解佢可以咩事都冇

如果你睇開佢片，佢之前有一派係被禁出境

而且支共仲逼佢自己取消律師牌照

其實真係冇人好奇點解佢可以仲生存緊咩？
你話我陰謀論都好 我硬係覺得佢係good cops bad cops 入面嘅good cops 我真係打死都唔信支拿會比反佢哋嘅人周圍走

雖然係大中華膠，今次真係真正玩命

你講出重點 係共產黨

中國第一人

他(真)愛國

支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港